★突發！大摩再重申看淡175 $8 $8 $8

某重貨會員 巨X need ifc

真係去到8蚊
ALLIN 埋老母

去撚到8蚊我切

1拆4

$8

$18

預期支爆後靈車需求大增，建議增持。

大摩好撚野比佢吹一吹16跌到去18

最近成交大增！是誰接貨？

臭貓I warning u dun open too much post of 0ne topic
嚴重警告你!

drop

lm

中